![generator_isolated_420px.png](https://bitbucket.org/repo/BKKkBj/images/1669902323-generator_isolated_420px.png)

# LabGen #

Программа для генератора сигналов специальной формы (http://www.labfor.ru/devices/g02-20)

# Возможности программы #

* Поддерживаемые типы сигналов (Синус, Меандр, Пила, Обратная пила, Треугольник, Шум, Импульс)
* Регулировка частоты (0-20 МГЦ), амплитуды (0-10В), смещения(от -5В до 5В), начальной фазы для сигналов NCO
* Регулировка длительности и периода для импульсов  
* Поддержка режим качающей частоты
* Возможность сворачивания программы в трейд
* Сохранения сессии в xml файл, с возможностью загрузки